whatapp 不解之謎！你試過未？

什麼情況下會自動退出group? 我有另一個帳號(另一個tel number ，一年前我只online 個一次，之後一年都冇online 過，但有不停send 嘢去這個號碼，今日剛好一年他自動退出？為何？

廢中都上連登？為何？

是咁的,我問個女同學拿了個icq,佢又同另一個女友friend的,我在不知情的情形下,給了佢個friend的icq我,talk一排覺好似另一人,我又問另一人拿多次她的icq,真的不同

被人踢囉